究竟幾時先至會有曙光？

究竟呢個疫情幾時先會望到有盡頭有曙光？唔通我黎緊嘅下半世人都要戴住口罩出街提心吊膽唔出得國永遠都要活係負能量中度過？

閲

你係咪以為過咗疫情之後世界就會變好？
依家只係前菜咋

中多啲 死多啲